識玩緊係要周街派《共產黨宣言》，一齊違反基本法！

共产党人不屑于隐瞒自己的观点和意图。他们公开宣布：他们的目的只有用暴力推翻全部现存的社会制度才能达到。让统治阶级在共产主义革命面前发抖吧。无产者在这个革命中失去的只是锁链。他们获得的将是整个世界。

乜國家都消滅呀！
夠薑啦晒共產黨人